政府已經開始係內部搵人去隔離營輪間

政府諗住開始送人頭去隔離營輪間,幫手做下admin 野

重要每個department 都要送幾十個人頭出去做所謂既"議工"

姐係等於送人去死?
如果係上班期間唔知中左肺炎,又返屋企再傳染比屋企人咪gg ?

醫管局？消防？狗屋？定係咩？

唔係剩係dh派ca aco去送頭咋咩？
而家其他部門都要咩

隔離營輪間咁激

嗱
個間字有兩個音嘅

有冇email?

黑警乜都唔洗做

一個月50000我做

做得狗官下屬預左

3萬黑警，反正冇野做，叫佢地去啦，
死左香港人都唔會可惜

喂，唔係有500個藍屍醫生簽名撐警，而家去撚晒邊呀

唔鍾意咪唔好做

DH文職表示已收到通知有機會被調去support quarantine.

Source: 自己老闆講俾我地知交左人名

I agree with you

無得say no?
依d 野要自願架喎

依家係民政局不論長工/ 合約都要送人工出去隔離營
Email 已出, 話就話做議工但係d 阿頭一定要你去,你無得say

咁叫"議工"?

社署都好似有份,但好似唔係去隔離營

等人報料

解放軍平時唔係都會幫手架咩？依家去晒邊?

岩呀, 佢地唔會做逃兵

唔罷可以點

港豬唔係浪得虛名架, 係生係死自己決定啦

可以返工

依個政府都 on99

班狗官高層收咁多人工就屯積口罩自救

但就推班最低人工既 CA 去前線

屌佢老味啦

屌一定係送啲黃絲手足去死

依家話一日要當12hrs ,負責隔離人士既要求

但未知有咩設備比同事著

輪間？
議工？
樓主中文係數學老師教既？

是撚但，醫護罷工時，啲公務員聲都無出，根本同三萬隻狗一樣品種

罷工囉

推

慘得過有人肯做

中曬武肺 自身難保

咩叫議工？

黑警宜家唔洗行咇，調配人手入去做

你覺得自己條命只係值50000？

事但啦

佢地無得揀喎, 矛頭向返政府啦

同埋佢地份人工係唔包去高危地方工作

成個香港政府得返狗咁好裝
叫佢地去啦 毅進仔應該都可以應付到簡單文書

up

中文差…義工

係我就辭職，dklm

我睇左好耐 仲以為係d行內terms所以唔明

打拼音

黑警：我係唔去，咁又點
777:無問題，其他人去

香港堆解放軍先安全
乜都唔洗做

你覺得咁易死？

工會做咩,仲唔罷工?

"義工"、"輪更"希望大家唔好好似啲藍絲廢老毅進狗一樣咁乸西

我唔係打拼音架,堅中文差… Sor

醫護無人，只可以搵公墓員

嗱，唔好話唔提你地，依家都唔反鳩個政府嘅話，遲啲惹到全家都係就真係冚家鏟啦

做人定死全家自己諗

搵藍屍去？

摺吓被散吓步過日晨又一日

佢地又肯

支持公務員罷工

想了解 只係民政事務局下既任何人 定 民政事務總署既人 先要?

Totally Agree With You

咁自己選條路拉，唔辭職唔罷工咪你死你事，真心幫唔到

自願? 做公墓員嚟做乜?

民安

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

叫哂啲反對醫護罷工嘅去啦

不止不可惜，還要召喚小鳳姐

社署2個人一更, 負責買飯送上門俾隔離病人。
D細既唔想做, 個老闆自己帶頭做榜樣, 跟著話自己當年沙士都係咁做, 屌9 d靚

DH 好似連其他 B/Ds d outpost staff 都 on 佢個 deployment list

輪更 義工呀？
重話個間字兩個字

是但啦 政府工求穩定 個市點差都唔會冇左份工
老細要你做乜就做乜

咪戇鳩

更

應付到簡單文書?
會唔會太睇得起佢地
你睇過口供紙就會笑死

唔會，黑警負責
1. 陀槍押解D公墓員入去，
2. 要脅佢地D家屬，
3. "無可疑" 地處理反抗者。

高拔陞，冚家拎！

同意，好爽

輪更, 輪班
輪間

三萬忠誠勇毅狗狗都唔夠？
哎唔得佢哋係玻璃做，唔掂得唔話得

仆街政府送公務員去死

重要唔封關,d 人一車車咁送入香港

公務員唔擺工抵撚死

輪間 屌房

輪更 屌時間

輪姦 _ _

家人可以食長俸，無後顧之休。

唔想去呀？ 罷工囉

只能夠認同

more

豚: 我揀做狗兼死全家

我睇個標題都諗緊

push

有無得改標題

姦同諫

che咁樣講醫護唔使罷工la

所以咪要罷工囉，唔罷工就推你地去死

啲黑警一撚定唔洗去啦

是但一個散仔都惡過林鄭

因為中央好唔滿意
點解大陸爆到核爆
你香港班仆街得咁少確診

明明運晒啲人黎香港

所以之後佢會直接運啲有病既黎

無啦，打返個啱既pin起佢算啦

S

一定唔會叫黑警
毅進仔命真好

我係公務員就唔會為左林鄭想保既毅進仔送頭喇

支持政權的後果，自作自受，份糧包咗。

中文都唔識樓主梗係打開英文

輪更
義工

點可能林鄭一早都講過自己只有三萬幾隻狗支持自己點可能調班狗去做，最大可能係調平時扮中立既人

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

政府諗住開始送人頭去隔離營輪更做義工

垃圾

應該捉D就快食長糧嘅去，
慳好多長俸支出。
不過，我惗會出術，
推D唔夠藍嘅去。
ANYWAY，爽爽。

即係推曬黃絲去死

醫護個 case 係佢地有受訓
但政府無畀足夠保護同保障

而文職個 case 係, 連專業受訓都無
就要佢地去高危地方

兩樣野嚟

SORRY, 逆來順受嘅唔好叫黃。

根本連對待公務員 都親疏有別
黑狗就無限 OT

防疫聯絡工作就搵大學生仲要義工
無人就恰鳩啲低人工文職

according to 連登仔講唔想做就辭職呀嘛....

連SEO/EO rank都要

我個部門都係叫人自願去
重要有幾十人報名做義工 果班人真係低能

係咪被自願咋?

民政局問緊文職，如ACO EO
會否自願去

FCed

人人都係李文亮 -------
I mean 香港公墓員

唔駛諗
肯定搵後生/新入職果班分
一句話你唔肯去就未必過到試用期就ok

又唔使成日妖魔化政府嘅

唔洗畫公仔畫出腸

嗱嗱嗱! 都係因為林鄭唔封深圳灣!

派狗去囉

你知人工唔包咪唔好去囉乜撚嘢叫冇得揀，佢叫你去自殺都聽就抵死喇

收到風無論咩rank
福利署全部有份必須幫手

派 mon post 狗去啦

俹簁唔係乸西

當你頂到兩個月100000
隨時冇命洗晒

派班狗去咪得

都係入隔離營?

自己識諗架喇 ！
命 or 錢

2個人一更,

人地要乜你收個order係盡量滿足, 想食pizza 訂phd, 食m記就仆去買, 以往送入屋, 今年改制放低係門口就得

仆街，佢去鄰國惹埋啲毒返嚟，仲要公務員服侍得咁周到?

人賤被人欺

其實係輪更

特務警察呢？ 死撚左去邊

死黑警咁撚多保護裝備就唔撚使做
其他部門就乜柒都冇去送死
交人頭呀屌

咁你搵得CA ACO個d入去
都要搵人mon住佢地
不過政府都癡線
有冇人同你賣命去做呀

狗政又話自己好高民意？

點解唔派自願既人去？

偉人

中肺炎死全家不是夢

哇 可以做大爺 政府D錢就係咁洗左

收到風 食環要進駐埋隔離營。

繼續返工啦
冇咗份工邊個養你啊

死黑警去啦屌

應該好多都要交人頭

Clerical職系都要落埋水送

DH係交EO人名上去呀

法例寫明狗要協助防疫，應該搵狗負責

係隔離營還是集中營？

唔罷工真係無人理你啦

即係DH, SWD既文職都要受靶

咁醫護送頭係咪又係預左呀？
講野都唔撚經大腦。

平時黨鐵跳閘又關佢地事
屌佢老母啲黑警依啲時候又話唔關佢事

叫狗去啦

屌，有咩dirty都係警犬做架啦
今次做咩例外

你啱

Push

喺香港只要你係打工仔就一定比人鏈一世春袋

好心民安罷啦 見人要自己搵gear去番隔離營屌你唔去咪可以叫狗去 又要做又要驚

醫護有GUTS罷工
你識含薪茹撚，即係含撚。

輪更

好多本來係平時上山救人個啲 respect但文宣叫埋佢地罷啦 有fd有做頂唔順say no

幾萬人
又唔洗行必
點解唔派佢地去

如果 confirm 咗
你唔去
佢咬你食咩
又唔炒得你

點解唔炒得？

所以派d 未過試用期既去

公務員都有今日啦，政府既棋子

家明FB有講

on9 , 政府狗官無能
但要班前線既去承受呀

你無撚野呀 ?

公務員平時龜縮，年年加人工跳point 咁撚爽呀?

你去咗火星八個月?

言下之意，即係唔罷嘅醫護就抵撚死？

同時，政府亦已羅列至少5項義務工作給被交名的公務員，當中最令人詫異的B、C兩點，須進行高風險工作。
(B) 隨機家訪，到被隔離人士的住處，檢查是否在家。
(C) 守隔離營，看守並不准被隔離人士離開。
「連看守隔離營都要我哋普通同事負責，究竟紀律部隊做乜嘢？！」該公務員質疑是警員不願做的dirty work，政府將其攤分給其他部門

痴撚線, B & C, 根本就應該係 黑狗要做既職責嚟
亦都係佢地做到既合理範圍
1) 佢地有 gear , 有口罩分配
2) 佢地職責不嬲要做巡邏
3) 守門口更加係佢地班狗既強項
依家竟然話唔駛做就唔做

公墓員，含撚，份糧包埋。

無錯

識人已經乖乖地照番

香港人，垃圾！

你依啲傻仔咪畀淋病個傻閪帶左風向囉

一間公司, 有班劣幣高層作惡
但根本係班低層既錯, 錯在佢地唔咬班高層 ?

揾班黑狗入去啦

公墓員要支持政府

支持到入墳墓

你無錯，OK，OK。
記住唔好遲到。

搵個三萬隻幫手啦
服務社會嘛 唔係唔幫手呀嘛？

浩園大把位

劇情發展：呢班非專業好大機會成為隱性帶毒者，先由自己家庭開始增加基數，再進一步在社區散毒

樓主啲中文。。。。

BTW公務員ready罷工未？

公務員就算響入面做咗野都唔會周圍揚啦係咪呀?

唔滿意咁夠唔夠疆罷工？ 又唔敢呀

無人做audit 公務員蛇王亂報都得啦

心水清。
公墓員又贏。

Where is popo?

衛生署員工
上頭話唔夠保護裝備所以診所將會關閉
其實物流署係有貨
唔比貨我地令我地捱一個月
之後多左既人就送去郵輪或者隔離營

我尋晚已經同媽媽交代定保險果啲
希望仲有命

白鳩痴，你冇做好邊境防疫，而家捉人去送死醫治班鬼國人
醫護又好民安又好，真係唸清楚，百年一遇嘅大尷瘟疫，解決方法只有等疫苗，你走佬冇人會怪你

仆街警狗又諗住唔撚做野啦

叫班狗去啦屌你老母

如果合約都要去做
聽order個位合約都on9
雖然長工都去做都係on99

Not me n respect la
人地話哂硬食咗 無人想接觸隔離廢物

搵狗隊去啦，佢份人工包埋辛勞津貼架嘛，唔洗額外加人工比佢，幫政府慳到錢呀

仲做？
老細叫我既一定問辭職要做咩安排

完全係佢地的職責
而且佢地資源充足
有全套防疫裝備
有警車方便到各處巡邏

明明係狗既職責

淋奠好叻。
去果D叫做VOLUNTEERS，
即係如果有死有長期病患，
要索償都好難。

D狗騎住公墓員抽插，
好開心。

邊間診所？

沙士有後遺症果班醫護都claim唔到賠償

建議政府好似圍poly咁圍隔離營
一定冇人走

冇嫁
首先班老野一定唔會去
會推比新制公務員
一係全部輪流去，一係抽生死籌
我03年果陣都要送野比家居隔離既家屬

佢地都係想全面罷工姐

黑警優先

阿叔你幾多歲

公墓員做得政權走狗預左啦，大部分都唔抵可憐
收得政府高人工唔係以為唔駛做爛頭卒啊
工又唔敢罷

有命用呢五皮先講啦，見面15秒都中招，呢隻病毒傳染性極高

你廢

政府工唔係犯刑事
係唔炒得

警務人員過往8 個月已經筋疲力盡
可括免輪間工作

我都收到email，仆街

一早已經調左popo做 🤣

如果真係唔夠人，應該會叫佢地去，所以罷工係好有用，大家一齊罷呀，叫曬全世界一齊罷呀

我要去全香港
返完隔離營就返工
如果我中左
我就係最完美既生化武器

求下你為左香港人著想 一定要去狗屋

如果我中左 我一定會
不過佢地著既PPE仲好過我地
我地果啲透明

吓，學資都要？咁即係除左狗，其他都要

屈你偷野
搜屋搵到 child porn 都得
吹咩?

佢哋邊敢叫黑警去 黑警最貪生怕死

當你以為公務員又有假放時，其實一批批DH文職準備送入隔離營

一星期前我已經講左dh派人去死
係估唔到而家玩到咁大誇部門送頭

咁多位底層員工，唔好諗住攬住份糧就百毒不侵冇事既，一中左唔單止你瓜柴，仲燒埋全家，仲有隨時買起埋自己個office, 最後都係攪到要停工

醫護自己都唔夠貨，你自備豬嘴眼罩啦